正視聽!!!!!荃灣單嘢點解你哋一口咬定係黑社會做!!!!

點解唔可以喺班黑狗做？

點解唔可以喺黑狗老黑一齊做？

已經有多個消息指出係壟樓

壟樓係黑狗常用手法

點解你哋要自己spin去斬人?????

咁班狗就可以置身事外 黄雀在後

剷平班老黑一定要!!!!!!!

但唔代表唔關狗事

推

唔理點，佢一定唔係自殺

有可能畀人斬，咩都有可能，但佢一定係畀人殺

估計斬傷完再丟，周同學2.0

1 返工廢老
2 葵涌村堆休班警
3 住工廈嘅國安
4 福建幫

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
好嬲好嬲好嬲，但文宣更要做好，要拉攏最多人過黎同對方憾過，我地從來都唔係暴徒

仲有係墜樓，唔係壟樓

但依家個個掛住黑社會

班狗就可以靜雞雞拎走cctv

因為個個認定係斬 無人理嘉理cctv!!!!!

我想話隻鞋喺馬路

其實冇人知係乜人做
中共特工做都唔奇

所以？唔係窗邊喺馬路就代表唔係跳樓？

Sorry 墜

聽日全世界入去。

聽日每人帶一個生果加一刀士果刀

因為六點幾有刻意message傳刀手
d 人好自然聯想黑社會

我相信佢睇完段新聞 但個標題仲加中刀字眼

一係鬼一係弱智
唔排除係both

好明顯開始有風想推哂落黑社會

老黑點都要火魔法招呼唔使講

但你哋無人提過班狗呀

夠薑，你咪叫黑社會今日開個記者會澄清。
就算係狗造，而家都係入黑社會數，黑社會覺得冤屈，咪企出嚟講

無咁講

我信畀人推落樓

你都癡撚線 點解淨係入一個數
我兩個都入唔撚得嘅？
你班狗覺得冤屈咪企出嚟公開cctv

收皮啦 我好肯撚定你係狗
多謝你認證
我依家就出去帶返個風化狗做

Btw 狗仔都還好 可能只係無啦啦無手無腳
狗女個閪我就唔敢講

Cctv